Minecraft 冰塊村伺服器

Minecraft 1.15.2(大致上)原味生存台灣伺服器

特色：
盡量維持麥塊原味生存的樂趣
以物易物的交易系統，不禁止囤村民/生怪塔/紅石機關，最低限度的領地保護與可選擇的PVP/PVE世界分流，也許不能給玩家們如同單機般無限制地圖與龐大的生物數量，但我會努力保持伺服器效能以及遊玩樂趣的平衡。

EssentialX
提供WARP、HOME、防爆與各種實用功能

Residence
利用領地系統保護您的建築物與生物

ChestSort
自動整理箱子插件(可選擇性關閉)

MarriageMaster
結婚插件 擁有私頻/背包分享與經驗加成

TPA
簡單方便的傳送指令

InventoryRollback
背包備份為玩家提供非人為損失的保障

DiscordSRV
Discord聊天室同步

Economy
定時發放玩家遊戲幣，可以結婚/買領地、經驗瓶

Coreprotect
記錄方塊/容器訊息 讓偷竊/破壞者無所遁形‘

重點：台灣人的 server
利申：樓主唔係管理員

你仲有冇玩